覺唔覺信鬼嘅人真係好on9

有鬼嘅話中國一早研究點解用鬼搞鳩侵侵啦 仲洗乜俾美國撳住嚟打

信科技都唔見得美國佂服世界

唔明你想講乜 如果真係有鬼 而有一大班人有辦法利用到鬼嘅力量 咩法師道士嗰啲 點解政府唔會招攬佢地 打鳩外敵

美國的確有用科技征服其他國家wor

你訓撚醒未

邊個

岩聽

咁堅中國就變美國啦你訓醒未

越戰 美國佬就唔駛投降啦

一打膠免找

有冇鬼同可唔可以控制到係兩回事

即係啲靈異人士全部都係鳩吹

你小學討論係咪零分

原子彈唔撚係科技 或者咁講有咩國家打仗唔用科技 而係用巫術？？

仲有班濕鳩請句"寧可信其有" 顯到自己好理性

屋企人做殯儀 話無鬼 唔係嘅話咩都做唔到
不過最好多啲人信有鬼

係一邊笑鳩耶撚但轉個頭自己信鬼

點會冇呀.....
我尋晚先係老蘭用降魔棒降服左兩條鬼妹......

鬼就未必對國家有用
但英美國家的確有研究點樣用超能力去睇拉登匿喺邊，人地啲擺喺邊等等
Stargate Project好出名

超能力同鬼又兩樣野黎喎, 雖則都係FF, 但前者存在機會稍為高D

又唔見原子彈收中國皮